700 升跌終極指標區

升
跌

相信大戶會根據投票結果反其道而行

睇老美啦，
佢跌700都唔慌升

老美牛3今晚就收復失地